要求中央交代: 究竟林鄭有冇交報告比中央，爭取過5大訴求?

嘩，路透社咁大反應，咁驚港人矛頭指向中央既?

咁中央應該出嚟解下話啦。呢單新聞點做假法?

1. 係林鄭冇寫過或交過報告?

2. 林鄭寫過報告，但冇提意過答應5大訴求?

3. 林鄭寫咗交比港澳辦，中央知唔知情? 唔知情，所以中央冇拒絕過5大訴求?

4. 中央知情，但答應過5大訴求?

路透社引消息：林鄭曾交報告 北京下令拒絕五大訴求

環時：路透社編造謠言挑撥離間 煽動示威者對抗中央

中央睬你都on9啦

林鄭已經廢武功，應該要直接搵中央交代

全城開twitter account，將#chinazi推上worldwide trends!!!

【文宣】立即煲上國際！共產黨將成為第二個納粹黨！

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

推上去

肯定有la....

即中央講大話? 咁香港人應針對中央誠信，及破壞一國兩制。

林鄭係咪都幫緊手，要中央交代?

逢星期二行會前佢都會見記者，咁啱今個星期一晚流出一條咁嘅錄音

明顯係叫我地唔好再問煩佢喇，唔係佢唔想回應五大訴求，只係佢話唔到事，要找晦氣就搵中央啦

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關